覺唔覺山齊士（山神）好慘

明明係球王料 但兩度遇人不淑

佢明明勁過c朗

系

有人唔做做狗

係 咁全能要同傻仔踢

唔出山神點贏

神魔不能合一

唔出點全能都無用

HILLGOD

你條撚樣唔入波害死摩佬

離開雲爺爺的下場

咪係，巴塞同阿記哂左佢，去曼聯岩哂

真 係巴塞carry 美斯 阿記激活奧燒

因為雲加準備教曼

要做無間道

佢咁廢

爺爺嘅暗棋

無50m週薪
踢條𨶙啊

全能到仆街

魔性

蓋狗我屌你老母

又真係